（愛護老人系列）一般老人家都好怕發生以下事.............

1. 電視收唔到 CCTVB
2. 唔見咗身份證，回鄉証，返唔到大陸玩
3. 手機通訊錄資料突然無哂，寫低親朋戚友街坊電話個簿仔又唔見左
4............接龍

1. 無家用

WeChat logout咗唔記得密碼

俾人delete a/c

晚上十點後仲無得訓